[一齊傾下]同狗正面對抗 係逼於無奈下嘅最後一步

三個幾月，都見到好多次同狗打攻防戰同陣地戰。但諗深一層目的係咩？

612就係因為要攻入去，阻二讀。但之後嘅對峙好似係為留而留，等比人清場。咁樣會導致好多人被捕，對狗嘅損傷係好低。

大家好似因為對狗仇恨，對抗爭模式作出咗改變，變成與狗嘅正面衝突為多。但事實上，正面衝突好多時都係自己人損失慘重。

所以如果抗爭模式變成以下咁樣會唔會好d？

遊行/集會——>破壞主要目標——>達成目標後散水——>真係散唔到先打狗救人

大家一齊諗吓！

1/10

對準政權 全民公投實行雙普選

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

咁樣可以達成目的之餘，又減少被捕人數，達成長期抗爭效果

8/10

9/10

目標達到就要走！

10/10

幫手推下

推

想打狗既 就麻包袋
想表達訴求就上街再散水 完全冇需要正面打狗

啱 先拆後撤
最好連狗尾都見唔撚到

政府合署係好目標

解散及重組警隊，刻不容緩；刑事起訴濫暴濫殺黑警

其實死城已經達到攬炒目標

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

講得啱！加上宜家D狗連真槍都用埋，逢香港市民都兇

完全正確，正面打狗係無必要，對自己人損耗又大

可惜宜家係一日狗未衝都唔會散

要殺狗，唔該唔好正面打，除非你有足夠火力爆入警署

我哋唔應該以識移動既黑警為目標，應該以死物為目標，咁我哋先至可以攞返個主動權

如果要咁做，真係需要全面開戰，但有覺悟嘅人其實好少⋯係真係需要有決一死戰嘅勇氣

就算要對抗，都請行動派手足早/多啲叫「行動嘅企前一步」嚟睇有幾多行動派.....如果見應者寥寥，手足請睇路

推，唔好用自己短處去攻人長處
班狗年年咁大舊資源唔係流架

最好嘅阻嚇方法都係大規模麻包袋
自行組小隊，再揀目標咁

而且狗有黨鐵同狗車，移動速度一定快過我地好多

支持麻包袋，但要完全甩身真係好難

推啊！ 唔係遲早前線會比人拉曬

啱，正面衝突真係好高cost
希望大家改下策略

大家幫手推到前線睇到入黎一齊傾下

推啊

點解無人推

係呢段日子，我深深體會到，我們面對緊既除左政權，仲有另一班勢力， 呢一班勢力自從我們開始同佢敵對開始， 雙方都不斷升級， 不過大家升級既武力，裝備，戰術，訓練 根本不對等， 係面對呢一個局面 。 根本蝕張，人數不斷減少，現在大家在明，他們在暗 。 他們既優勢，合法攻擊，無後果，全身裝備你打佢，他們無咩傷，他們隨便一樣武器，都可以令大家重傷，係10月1日，實彈都出埋 ，唔重傷，拉你番去後，簽報，報到，入册 ， 如果大家依然在明 ， 試問大家真係有信心可以正面打低呢一班人? 坦白講 ， 損兵折將既情況只會不斷增加。
唔係分化 ， 唔係割 。 只係希望可以將局勢扭轉。

和理非，勇 必須在明合法抗議 爭取國際關注 在各區撚狗屌狗激起憤怒，另他們高度戒備狀態長期持續，犯錯機會大增 。

另一班 ， 必須在暗 伺機 。。。 在各區部署 遠離和理非 ， 一律分組討論 ， 各自爬山 。
永不割 。。。

同意
PUSH

中曬！！！ 勇武唔需要明刀明槍！

推啊啊

勇武繼續小隊形式
暗中殺敵
不會張揚
不會久留
成效極高

最重要係不被捕！

其實由831開始
率先出手既往往都係黑警
又封鐵，又戒嚴，又隨機捉人
唔好講到香港人好想打
就講琴日黃大仙開始為例
一封鐵，黑警就封黃大仙中心出口
變相入面既人封死曬出唔到黎
咁樣打壓下，市民係逼於無奈要開波

我們不斷在消耗 。。 他們有源源不絕既供應 。 雞蛋對高牆，好難應付 ， 不過係高牆打洞，轉lon , 就有勝算 。 我們需要國外法案既推土機，同和理非既合法護航，加上勇武既獵。 以上屬跑online遊戲 攻略